[七警案] 有無人屋企人深深不忿話刑期太重，重話曾建超遲早畀人尋仇？

屋企兩老一聽到七警案都話太重

又話曾健超重生勾勾
但打人既七警就無哂長糧 無哂份工 坐2年監 好重

佢地話曾建超最好離開香港 (佢地應該唔記得佢遲D可能重要服刑，唔走得)，因為實有人做佢世界，講左好多好黑暗好惡毒既方法，話實有人會咁做，因為個仇恨好大，好難講七警D O記手足之間無人會搵相熟既爛仔做野，又唔會上身，出左事就一味話查緊案 hae鳩市民就得，又話曾建照一係走一係下場好慘云云

佢地明明唔係警員又唔係公務員，
只係基層小市民
但就上哂身 好似嬲埋一份
設想好多可能發生既情況
評論好多野

有無人屋企人又係咁？

仲搞曾生，幾個立法會捉你處長上會屌到你交人，到時邊個古惑仔肯食